膝頭對上就係脾 英文點講

幫朋友問 佢要溝鬼妹 想知點講膝頭對上就係脾英文係咩
下半生幸福靠你地

Talk money, no funny

Up of the losehead is leg

Above knee is thigh

want me pay? no way

I go to school by leg

knee head up is leg

Above legs is pussy

Thighs are above your knees innit

pay? suck till they shoot then I pay

Lost head right up exact7ly give

head and shoulder knees and toes

No money no talk

how much 1Q?

no money ar diu